大家係咪係時候要記返起初衷－真普選

真普選

究竟有幾多人仲記得呢三個字？
呢五個月面對無數嘅濫暴、濫捕、濫告
慢慢大家就淨係沉迷於屌狗、撚狗、打狗
我哋同過Popo玩陣地戰，圍過Popo House⋯⋯
開始唔記得咗自己一開始點解會參與呢場革命
警察對於任何政權講從來都係Condom
到咗今時今日呢個政權仲死攬住佢哋
係因為呢個政權仲戴住呢3萬個Condoms to fuck us everyday
即使政權終於有一日放棄呢3萬個Condoms
同時亦都代表we are fucked
就係咁簡單

我希望大家諗返清楚
我哋針對嘅係政權，唔係警權
警察嘅力量係來自政權，而政權嘅力量係來自人民

講起831，大家而家只會記得太子站警察恐襲
但係請大家記返起，五年前我哋因為831，所以有雨傘革命
因為雨傘革命失敗，所以五年後嘅今日先會有逃犯條例修訂，同之後呢五個月嘅事
所以一切事件嘅根源係呢個不公不義、唔需要聆聽民意嘅政權
真普選先係所有問題嘅解決方法

五大訴求 環環相扣
有真普選就冇修例，就算有都會好快聽取民意，盡快撤回
冇撤回先會有抗爭，有抗爭先會出現暴動定性，令警察問題浮面
有警察濫捕濫告，我哋先會爭取撤銷義士控罪
而撤銷控罪係非常依賴真普選，可以完全反映民意嘅政府同立法機關

兩個月前，我哋終於叫做成功爭取到撤回修例
但係只要一日冇真普選，其餘三項都係於事無補
唔好講話獨立調查委員會，佢可以請啲閪人返嚟Hea鳩你
更甚嘅係佢可以喺下個立法會年期就再推其他同支那接軌嘅法例
而唔需要理會民意

大家以後出嚟嘅口號可唔可以嗌埋
我要真普選

認同請廣傳
好人一世平安

推 好重要

唔知點解發夢最少人嗌就係我要真普選
唔知點解
真係唔知點解

WELL
古往今來全世界十次有十次都係咁
爭取減稅變美國革命
爭取平等變法國革命
而你想要真普選嘛.........

我要民選政府

因為人地望得更遠 追求獨立

講港獨我肯定獨過你
但班垃圾連真普選都唔敢叫嘅時候
仲會叫港獨？

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾